班廢中廢老真係無撚得救

保護自己，聽日見

懷疑有班係分化五毛，不過更有可能係被洗腦